四巫日將至該如何部署

四巫日將至該如何部署

Put 埋Tesla

恐慌max!!

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀： ⁠ ⁠

汁錢啊

Tqqq

點解你咁醒嘅

vix call邊度買？
而且iv咁大，premium都好貴，買錯都會total loss

VIX 冇 ， 用VXX 代替住

同埋玩食格， 唔過夜

睇一睇費用幾千蚊嚇到傻左

你買到既話即管買

睇返過往數據，唔一定跌既。。。

三幾個月又四巫日
咁又點
次次都吹，真係好無聊

所以都過左咁多次，無感覺啦
新手可能會易中招，少操作就贏

係特別既咪就係大波啲

不過可能兒登仔長持= 一星期

uvxy

汁啊汁

睇下咩位反手

有冇睇到咩平野汁下
大家分享下

drop to zero

聽日乜都升，亂買都贏

你正股梗係唔使理啦
CALL PUT 呢幾日會死人
汁平野既時間

同感
其實主要都係嗰日波動會大啲，
成交量放大，殺期權期貨價位

之前12月又咪冇咩特別

冇錯，之後冇事， 但係個日好容易執錢
畀個例子你睇